長期發惡夢嘅入黎望下

唔好介意我係p牌仔,眼見近排好多人發惡夢,加上臨近農曆7月,我懷疑係因為太多牛鬼蛇神,所以我諗住搞個7月14全民燒街衣運動,務求乾坤一開,37氣流一轉,齊齊辟邪辟鬼,唔知大家點睇?

（極度重要）入黎救救義士